成個地下都塌陷左 咩料呀？中國化建築？

終於接軌 玩完

行人使用道路不善

維修掛

講到陷左咁

好似關冷縮熱漲事
成日都有

唔陷洗咩維修

滲水咪會發生囉

唔開隆點維修呀

穿喉有水沖走啲泥,面層瀝青無咗下面承托咪路陷

維修唔會就咁得雪糕筒圍住
一定有塊板寫明工期

係出左事先維修呀 算突發

落大雨又好,爆水喉又好,有沖走左下面subbase咪上面路陷囉
外國都大把啦

你知唔知咁理性同兒登仔講野唔岩

用家問題